砌機list 求檢查

上網搵左幾條list, 跪求大家幫手檢查下，有無伏，或者有無邊啲零件換左會好啲 部機主要係上下網，打下機，筆直$7K左右。Thanks.

List 1:
Intel® Core™ Kabylake i7-7700
Gigabyte GA-B250M-D3H
G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT 數量:2
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
Sharkoon 守衛者 S25-W ATX
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

List 2:
Intel® Core™ Kabylake i7-7700
MSI B250I PRO
G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

List 3:
Intel® Core™ Kabylake i7-7700
ASUS PRIME B250M-PLUS MATX
Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16 量:2
GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
COOLER MASTER N200
Cooler Master V Series V550 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU

i7 8700

加到16gb ram
list2

岩岩再搵到多一條list, 不過無Display Card........歡迎評價，thanks!

Intel® Core™ Kabylake i7-7700
ASUS ROG STRIX B250F GAMING
Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16 量:2
Crucial MX300 Series 525GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Cooler Master CM 590 III ATX Case - Black
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
Noctua NH-U12S

聽聞好似無貨？？邊道可以買到？

1060 3GB依然有優勢，比我會揀List 2再加多條8GB ram
btw唔急就建議等多半/一個月8700有貨，到時7700會再便返啲 留錢去買多條ram

樓主介唔介意講下啲list邊度搵返黎?

睇睇下好似有陣伏味

1050TI 不如1080TI

伏味係指？？介唔介意講黎聽下

起碼1050Ti 啦

7000蚊悠二list: Ryzen 5 1600 + RX580 8GB